[多圖] 天水圍中學生集會 抗爭半年仍未放棄 你地呢？

今晚天水圍14度，雖然唔係話好涷
但佢地抗爭半年，仍然為你地企出黎
由抗開始，天水圍同各區陸續都有大量人被捕、被毆打
當中天水圍最慘烈嘅一次、15歲郭同學頭中催淚彈昏迷一個月，好彩宜家終於醒番

本應開心放假嘅暑假，為左香港走去捱打
可能係中學生唯一收入嘅零用錢，都用左去交通、買gear，會捱麵包、甚至skip一餐唔食飯
希望你地可以繼續支持不顧一切為香港嘅中學生

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

【工會戰線】杜耀明：小心防守大膽進攻，教協可扭轉香港人命運

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

多謝守護孩子一直保護住我地嘅中學生

Pish

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

推

Push

點解刪左

多謝老師

專業投票師

we are coming

係咪好好奇? 入嚟推po la !!!!